連台灣人都狠狠批評你地班香港示威者昨晚太暴力

開始連台灣人都話唔再支持香港人，因為昨晚太暴力

善用起底功能

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

請善用起底功能

入面絕大部分都係配服香港人
善用起底功能

入面都係大讚喎, 又標題撚做咩鳩？

問題係台灣人都大讚的時候
香港和理非卻瘋狂同勇武割席